第一次玩股票就贏咗個老麥廿五蚊餐，算唔算係股神

太牛B了 沒人贏這麼少

勁教我投資

想學

算

老文認同

25蚊平台費交易費都唔夠俾喇

如果成世日日可以贏廿五蚊已經勁過好多人

玩完今次就收手勁過9成人

邊隻股一下升25蚊咁犀利

及早離去

以後跟衲dee搵食

有錢贏已經係開心野

可以去兒童池挑戰菲比C

恭喜。唔好食老麥囉，揾間黃店去支持下

勁 我都係贏10蚊

明顯巴菲特都要過嚟跟你學嘢啦